鄭若驊留喺英國的可能性

鄭若驊喺英國仆街之後，就聲稱自己未康復，一直唔肯返嚟香港。
佢唔肯返香港的原因，我諗到以下幾個可能性：
1. 真係傷得好重，唔適合返香港
2. 想偷懶喺英國休息下先
3. 驚咗示威者，為咗人身安全想暫避
4. 被西方勢力軟禁
5. 主動向西方勢力 (包括但不限於英國) 爆料

真實原因有可能係其中一項，都可以係幾項加埋。列出哂所有可能性之後，就逐個分析下合唔合理、可能性有幾大。
Case 1可能性不大，真係傷得咁重佢應該會坐住輪椅出嚟扮慘、政府大聲譴責。事發咁耐連一張坐輪椅嘅相都睇唔到，應該不至於傷得咁重。
Case 2有機會。依班垃圾官員的垃圾程度係無下限，鄭若驊絕對做得出扮傷偷懶。適逢高等法院判蒙面法違法，咁大件事佢想射波都唔出奇。之前選舉主任DQ黃之鋒、懲教體能測試造假已經係一個例子，去到重要關頭請sick leave就可以迴避一切唔洗做嘢。
Case 3可能性不大。律政司一定有警察重點保護，加上示威者從來無實質對任何政府官員的人身安全造成威脅，鄭若驊未至於驚到唔敢返嚟。
Case 4比較似電影情節，James Bond已經秘密地控制住鄭若驊，迫佢爆料。雖然可能性不大，但假如真係發生，相信鄭若驊一定知無不談。
Case 5我認為最大機會。鄭若驊本身只係幫政府打贏幾場官司，得到林鄭賞識先做到DOJ，本身唔一定特別愛國。佢當初做DOJ嗰陣應該無諗過會捲入咁大嘅政治旋渦。為咗自己的利益，佢兩邊下注，扮養傷向西方爆完料之後，再返香港繼續做DOJ都唔出奇。但係就唔好期望佢公開變節，企出嚟公開指控中共。

咁鄭若驊有咩料可以爆呢？
最有可能就係中央嘅干預程度，例如到底邊個人下令要立禁蒙面法，另外仲有黑警濫捕的情況。
西方得到依啲資料之後未必會即刻公開 （否則會馬上失去鄭若驊依個大間諜），但係鄭若驊應該會keep住將內部情況爆比英國知。

結論：鄭若驊係大間諜，但示威者唔好期望短期內有巨大作用。

以上純粹個人分析，無任何內幕消息。

如果大家諗到其他可能性，或者覺得以上分析有咩唔合理的地方歡迎提出。

錯撚晒啦屌

鄭若驊上位係因為佢係前香港國際仲裁中心主席
幫老董做國家任務 又入埋團結香港基金呀

第二個謝振美個案？

英國先唔會理佢
美帝出手做嘢,英國先或者執佢口水尾嘅

多謝指正。
不過始終覺得存在爆料的可能性。

Case 2機會大，潛吓水偷懶

所以爆料對象包括但不限於英國

佢留英睇英超

笑左 佢係仆街仆到無面翻黎面對各大媒體傳媒市民了吧
如果真係爆料 我地大家好撚歡迎

謝振美放假期間有冇去到美國無人知。
但鄭若驊真係仆一仆就留喺英國一直唔返嚟。

佢邊爆到料，高官中共仲唔搵人mark實佢咩
你不如話佢比中共軟禁做緊肉便器好過啦

一撚定係2

純粹避風頭啫

之前都係被抽插既對象

遊說英國向強国靠邊

享受埋最後一次出國之旅，第時出國可能淨係可以去大灣區

林浩朗為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經拍攝自慰影片並傳送予女同學，及儲存女同學的走光及私影相片，又喜愛搶其他人的女朋友。

廣傳！！！有暴徒誣蔑正義凜然的林sir拍攝自慰影片！人神共憤！！

放假+說客 一舉兩得

就係喺香港比人mark實，先要走去英國爆料。
喺英國，英國政府一定有方法同佢接觸。

SPY

應該係潛水，呢家高院判左緊急法違憲，大陸又話香港無權判，你叫佢點解畫

休息到釋完法先返香港，到時扮到唔係佢既事...睇穿哂

其實香港律政司係咪已經比政法委take over 咗？

認同

獻林鄭的頭

有幾難？
咪話完全同意大陸嘅睇法囉

咁嘅官真係第一次見
TK 自己友之後走左佢
蒙面法緊急法之前我肯定佢實牙實齒拍自己個僭建話會無事
而家gg了
香港班官求財唔識政治咪少做少錯囉
真係自己攞黎柒

收到風共產黨想第一個推佢做condom

睇東方都屌佢就知

想留低唱衰香港示威者咋

射波順便執番正對波

香港第一位流亡海外司長

諗得咁複雜呢D 藍絲阿太，分分鐘諗住R 多兩日假係果邊飲飲食食，買下chanel 同hermes 架咋

咪係

佢係英國間諜

佢變節會被自殺

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

佢可能會真係同林鄭講話，費事依家蒙面法爭議，所以避一避風頭

暗底裡再爆料

收到風，佢做25爆大獲 要求庇護

諗 多咗

似係2+5
我諗佢係奶共 但冇諗過搞到咁大獲

傷條撚咩
好明顯係避風頭啦

on9

鬼，拉

去隆胸

要爆就喺香港都爆到啦
隻h一定射波

怕人權法所以先流亡海外？

含洋腸

同老公分開兩間屋

幾耐冇掂過男人

dont ff too much

唔好諗咁多
e啲碎料人地一早知

睇下佢係咪永遠唔返嚟
但我覺得不太可能

申請政治庇護

改名鄭若英

可以睇摩連奴帶熱刺，幾大都留多兩個月先

佢係咪都逗皮幾野一日 俾我都詐病
起英國hea咁耐得咁耐

話唔定係隆胸呢

都係 2 3 最大機會 5係有少少可能 我個人認為如果真係係爆料 佢究竟知道幾多有價值既料

佢老公係香港，得一個結論，
扮傷偷懶搏同情

順便做說客阻英國制裁
阻bno平權

James Bond

其實佢返黎結局係死硬, 佢可能嘗試係外國落注唔奇

個標題應該 鄭若驊個閪婆

冇撚返嚟啦
等我去英國搵大波驊

理得佢老公死啦
比你揀想要自己既空氣定死老公

我估佢會係英國寫定辭職信因病辭職
金蟬脫殼走佬

大篤波灰驊？

鄭若驊唔走係大陸一早叫左佢咁做
睇下有冇人私下搵佢叫佢出賣
鄭若驊未走代表冇人so佢

用逃犯條例引渡佢番嚟

6. 安排調離英國資產去親友名下/其他國家

英國呢有MI5, 定MI6?

得罪阿爺，行行下街會跌落街架，走得去邊？

應該係怕左返黎面對緊急法違憲

好似龜sir

可以做文宣

舉個例大家容易啲明

九成純粹趁機賴死唔返黎面對壇屎啫，起碼賴返一頭半個月先講

英國空氣比香港好

驚返黎 以後冇得再去

其實食緊洋腸

Sick Leave避風頭
大佬而家人權法來勢洶洶 緊係避得就避
間諜我相信唔差呢一個 大把人爆料

Case 5佢死硬

我覺得想太多了

吞pork

9up:佢番黎無耐就會辭職

而家啲官日日俾人屌老母，老虎蟹都借啲易喺英國hea陣先啦

同啲休息撚一樣休息

佢賴死唔走想轉污點證人，賣甩班港官，申請政治庇護

一係就怕番香港比人暗殺

第5點就好啦！👍
成為司局長級第一個跳船嘅人。

我覺得佢純粹唔想返香港

呀振中返返嚟如常鳩噏喎

還它一個公道！ btw case 2比較大

公務員呃sl姐

有冇人知佢邊間醫院 我係London

6.對波爆左 緊急維修

佢只係跌一跌，血都無流一滴，話養傷肯定係呃人。

cls。。重點係咩？！重點係有冇爆都好！抹黑佢有爆料啦！on9

返黎就郁 死者唔返咪冇事囉 聰明

你少D無謂嘅幻想啦

屌，佢喺香港都係做潛水員，最多part time 做下backdrop, 唔覺得佢喺英國識做乜

變節同做間諜係兩回事

北韓變節果啲高官都唔敢即刻大大聲反北韓啦。
做間諜更加要返去原來的崗位，唔好有任何動靜。

ff too much

其實係法工委搞香港法院
佢走去避一避姐

佢一反面老共就會換人，可能換個幹部落黎

好多人都路知鄭若驊咩料，佢幫中共搞左好多一帶一路合約，先升埋佢做律政司，唔好on99話咩去爆料咁天真得唔得，唔好成日叫毅進仔讀多啲書，自己都要多啲了解下。

佢應該係有好多資產係外國，要係英國處理好先番

佢老公間公司上左市

點會爆料

中共殺撚左佢老公都似

6. 跌親走去body check發現有絕症所以醫一陣先返香港

謝振美放假去美國只係連登仔FF 出黎打飛機

70年代埃及總統個女婿都做過以色列的間諜，後來依個女婿做埋參謀總長。
地位高、有重要利益唔代表唔會出賣。

都唔出奇吖，佢條船沉左一半啦。

唔出奇

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

鳩up

度緊緊急法點搞呀
未收到order點表態

最起碼鄭若驊一定知道中共有冇施壓立蒙面法，同埋一定知道有冇濫告。

做咩要避？
佢企出嚟支持中央政府咪得。

我覺得佢係學何妖，扮到好似示威者搞到重傷咁，俾中宣部造假新聞。

大間諜
服左你

偷懶就偷懶啦呢件垃圾

係英國做遊說團有冇可能？

估唔到大波驊先係二五女

唔想返香港解畫
但阿爺又唔俾辭
咁咪hea做算囉

都有可能
英國有人想暗中出賣香港
就要秘密同佢deal

至少都坐住輪椅出嚟影張相呀

牠

第一樣野
支持中共
= 法院失效
= officially 一日兩制 end
= 香港關係法bye

第二樣野
俾記者問好難兜

被捕

覺得係想射波

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

6 唔想番香港受靶 憲法既野唔想處理/被迫冇得處理

5．大訴求
慾求不滿

所以要走去英國爆料，唔可以比中共知

幫支共做英國間諜

2.

Case 6
仆爆左個波要重造，制作需時請耐心等侯

都盲撐咗幾個月
都唔差在盲撐埋今次啦

同埋要扮病都返嚟香港都可以扮
點解要專登留喺英國

佢個樣咁奸 似死不悔改型

咁樣仆一仆就想博同情？啲細路同前線比人打到爆晒肛又唔見英國佬有反應？

呢個時勢出得國
隔離肯定有中共特務睇住唔俾你走佬

可能處理緊 d 海外資產呢

根本全世界都無諗過咁大獲
係班狗失撚晒控先推演到咁

如果佢留英國唔肯走換政冶庇護
真係一巴摑落中共度
可惜機會好微

點會真係好傷

對西方嚟講，鄭永遠留喺英國無咩用。
爆完料之後要返去繼續做司長先可以繼續發揮作用。

Case6: 鬼佬最鍾意肉地大波

無論幾荒謬都好，列出哂所有可能性先。
跟住先逐個分析可能性有幾高。

如果係嘅真係好7。。。魚死中共。。

一定係2

鄭若驊出使英國，係因為美國俾好大壓力中共，中共擔心英國成為一下支勢力，於是就派鄭若驊去英國斡旋。你見駐英大使劉曉明成日講野就知中共幾咁關注英國對香港嘅意向同取態

其實你從鄭若驊角度諗，就知爆料係冇可能，除非佢係良心發現。

因為從利益角度出發，佢打拚咗咁耐，爆料嘅話就乜都冇晒，除時要好似Snowden咁，四處逃亡，擔心庇護國唔續佢庇護。佢點會忽然願意放棄手上嘅榮華富貴？英美可以俾到咩咁大好處佢，而中共係俾唔到？就算去到何志平情況咁惡劣，佢都一路冇爆料。

換言之，爆料唯一可能性就係好似Snowden咁睇唔過眼，但係好難，Snowden都叫冇乜包袱，但係鄭若驊幾十歲人，又有仔，又有老公，佢唔會想連累到佢地。

佢呢D貪官，梗係趁機去下旅行
反正政府俾既

我突然諗到本子情節...
被人灌咗淫藥...然後搵咗幾條大黑屌屌到佢失去理性
為咗繼續被屌就將啲秘密講撚晒出來
諗下都有啲生理反應...想嘔...

你係咪唔知咩叫間諜？
要爆料當然靜靜地做，爆完之後返香港繼續做高官啦。
點會走去英國尋求政治庇護長居英國。

1. 真係傷得好重，唔適合返香港 - 1%
2. 想偷懶喺英國休息下先 - 4%
3. 驚咗示威者，為咗人身安全想暫避 - 0%
4. 被西方勢力軟禁 - 0%
5. 主動向西方勢力 (包括但不限於英國) 爆料 - 95%

雖然好陰謀論 不過最好係咁
話唔定遲d congress hearing 會見到佢

多數係2

有個可能性,呢兩日理大有好多人拉左, 要告手足暴動罪, 唔係度無人攪到佢.另外快到區選, 我諗星期五六,會有大包圍清算式拘捕行動, 去增加建制勝算.

所以佢借病留係養傷, 有野發生就話養傷無參與. 實情係佢身在英國集中精神開工, 相信今個禮拜會有好多事情發生.

其實有機會=> 5. 主動向西方勢力 (包括但不限於英國) 爆料
留在英國.

1) 由8月到11月,D左派已經放晒風要佢當棄子.
2)佢同佢老公,好多野違反公務員伸報條例.
如政府同中共唔保佢, 有機同曾生一樣.
3)英美可能一齊通過制裁, 咁佢2人D海外居留權收皮.
當然仲要睇佢二人D資產係米走得7788.

佢可能唔撈

喺老美收埋好多

乃野比制裁好鳩赤

佢兩公婆間上市公司一上就盈警

擺到明老千局

既然求財就無謂同錢鬥氣

鄭若英

鄭若驊為保自己在英國利益，會否篤灰林奠或大陸？ 這係佢長處

搵間諜都唔會搵佢做啦
律政司司長雖然係3司之一, 但掌握既敏感資料連發展局局長都不如

咁講啦 有乜野係可以令佢take 咁大個risk 做間碟
佢老公盤生意咁大 又有錢 得罪支那一鋪清袋

唔通真係良心發現咩...

仆街仆到咁傷？想claim 保險順便攞假..,,

對波爆左要做手術

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

唔好諗咁多 真係想休息下架咋

爆左水袋要修復

老豆同阿哥都係做狗
利申識佢阿哥 想開佢fb攞相發現好似del acc了

明顯係...

公共部指揮黑狗，你估林奠叫得郁咩

我就唔同意啦
一來未必係英國搵佢做間諜，可以係佢主動搵英國。
二來間諜唔怕多，就算禮賓府的掃地阿嬸想做間諜，我相信英國都會好歡迎。律政司司長絕對有做間諜的資格。
三來示威完咗之後，有機會搵佢揹鍋，佢想留一條後路比自己都唔出奇。

知無不言，言無不盡。

鄭若驊係11月14日受傷。
觀察多一段時間，如果過多一兩個星期都唔返嚟，可能真係永遠都唔會返。

可能等機會申請政治庇護
呢個時候唔番黎 支那唔屌撚到佢反艇？
肯定英國佬保護緊先敢

英領事職員都等3個月

今次奶驊等到鳩都長

篤灰

諗多咗
應該係搞鳩你bno

呢個可能性都好大

5可能性唔大，佢哋某係受到中共控制最嚴密果班人，要命就唔會咁樣玩自己。

唔對路，跳船，變節。
做到呢個位，應該知唔少野。

大家要保護大波驊

Madam 鄭，你點分析的
btw 你仆街無礙嗎？

再唔係.....
收到風會俾人雞，學老懵懂咁腳痛落台！

原來手足黎 辛苦晒

巨乳驊隨時割席，越洋劈炮，支匪吹你唔脹

實係2啦屌

識佢隻曱甴老婆 之前讀浸會Hd 珠寶設計
中學果陣已經係公廁 係男人都上得 極多人中出過
同隻曱甴一齊果陣係大住個肚結婚

林sir俾港獨黃絲hack先send錯俾女同學

其實一有咩重大法律問題 佢都係會深潛架啦

喺香港潛同喺英國潛差好遠

Case 5 應該唔係啦
不過黨點諗我就唔知啦

可能講多兩講唔係case 5都變係
推一推

鄭若驊有冇機會已經響英國情報部門畀料，為求申請政治庇護呢

應該係佢爆完料先比大陸扮既示威者打

仆一仆街都可以吹到就死咁

分分鐘直接話自己重傷唔做得司長
唔撚再返黎

睇下佢老公/ 佢間公司有咩變動就知

要維修對波

條臭閪想覆桌咋 放晒風出黎話佢係邊有埋地址
然後叫人去門口伏佢 要佢仆多次街
擺明係伏 想捉人
你睇返條臭閪仆低嗰陣時個樣一啲痛苦都冇但個樣就好撚怨恨就知呢個女人係有仇必報

太平天國版香港特區政府：

淋病=洪秀全
鄧狗=楊秀清
大波=翼王石達開？

有兩個可能性
1. 做間諜
爆完料之後返香港繼續收風，暗地裡繼續爆料。
咁佢唔會變賣資產，公司亦都唔會有異動。

2. 叛逃
好似北韓啲高官咁，趁住去外國叛逃，永遠唔返去。
個人認為發生的可能性近乎零，仲低過佢真係傷得好重。

諜中諜多d…共匪故意安排留耐d，放失實資料，唔好打飛機喇

其實東方不斷搵佢祭旗, 佢自保都合理BOR

似case 5

其實不嬲都諗住第一個推佢出嚟祭旗㗎啦
我係佢就變節啊
污點證人保住條命仔

但係鄭若驊講假資料都要人地信先得。

英國：中共有冇干預香港，例如向港府施壓？
鄭若驊：無呀，中共從來都無干預香港，全部嘢都係林鄭決定。

講出嚟人地都唔會理你啦。

仲要今期咁啱係佢
睇都唔睇即入垃圾桶

打飛機post

可能鄭若驊真係純粹想偷懶，但係中共信唔信又係另一回事。

如果佢真係偷懶，但又比中共當咗做間諜，真係蠢過隻豬。

實有中共係佢隔離左右睇實佢啦，
佢敢出賣老共咩有錢無命享啊

佢想佢老公比人抄家乎？

諗太多咋？ 睇條閪婆日撚日都唔出席啲立法會會議就知佢唔鍾意做野 鍾意留係英國偷懶咋

仆街仆爆左啲野下話？

係英國遊說推行 送中條例

理科人入來一齊KO陳肇始同黃錦星兩條契弟！

推

你都傻既，你見佢肥屍大隻點得返黎既？梗係蛇返黎架啦。係英國嘆下世界，過埋聖誕，睇定的，香港單野搞掂晒就返，未搞掂就繼續度假。袋住人工度假

鄭若驊被診斷為左手脫臼 三個月至一年不能正常活動！

左手脫臼都可以返嚟香港醫架，又唔係傷到飛機都搭唔到。
我覺得一定有啲嘢。

想推番巴打個post

脫臼一入急症已經知 洗到現家先公佈

3-12 個月未必太誇張 肯定會牽涉手術喎

解釋唔到

左手脫臼要醫三個月都算。
佢唔係諗住一直喺英國留醫呀？
咁樣同叛逃咗根本無分別。

係咁幫香港sell仲裁

私怨啫

要留醫一年，你話佢仆到個矽袋爆咗仲make sense過左手脫臼。

點解SJ無副手？

擺明係重傷啦

On9到 扮傷唔撚返黎搞蒙面法渣 卧底？咁嘅賤種會係卧底真係笑撚死人

傷手腕要休養三個月
唔搭飛機返香港

已經好似北韓啲高官咁變咗節。

簡單講。一帶一路連籌劃大大話話傾左十年計，一直係中國想打通東南西中亞北歐既重點發展黎，議會上除主講錢之外都係講錢，要揾地方解決「合約」問題，金錢糾紛在中國解決當然冇人願意，鄭若驊本身係外國都係非常出名既仲裁員，最後遊說到近住中國個邊啲合約會係香港解決。

鄭大波既功絕對比777大得多，唔好睇佢成日唔浦頭，中共錫佢多多聲。

屌，手痛下台，順勢叫佢唔好回來，然後就話不適合繼續做，咪保住林奠個臭面子囉

6.知道其中一邊會大刀闊斧出手香港 怕影響到自已

push

港共中共點會無人知
只係你班星斗市民唔知

仲有case 6 唔想返香港嗅tg

同埋好多人留言話鄭若驊可能係幫中共做說客。
其實做說客一般係由外交官做，而唔係律政司司長負責。

而且喺重要時刻擺低香港嘅工作，去英國做場大戲扮仆街先爭取到時間留喺英國做說客，我就唔信啦。

做說客大把人選，無必要喺重要關頭搵律政司司長。
做說客可以搵湯家驊，點解一定要係鄭若驊？

理論上依幾日律政司司長應該係最忙嗰個，國家有咩任務重要到佢要放低哂所有嘢去英國先？我就諗唔到啦。